Ниже приведены графики, которые были получены в результате проведения численных экспериментов по построению оценок вектора состояния с помощью фильтра Калмана \eqref{eq:kalman-filter}. На графиках представленны значения наблюдаемых переменных $y$, их оценок $\hat{y} = C \hat{x}$, и значения ошибки оценивания $e = x - \hat{x}$. Графики строились при различных значениях дисперсии $Q  = \sigma_v^2$. 

\begin{figure}[h!] \label{fig:y1-9}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.6]{./y1-9.png}
	\figurename{1.1}
\end{figure}

\begin{figure}[p] \label{fig:y2-9}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.6]{./y2-9.png}
	\figurename{1.2}
\end{figure}

\begin{figure}[p] \label{fig:y1-90}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.6]{./y1-90.png}
	\figurename{2.1}
\end{figure}

\begin{figure}[p] \label{fig:y2-90}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.6]{./y2-90.png}
	\figurename{2.2}
\end{figure} 

\begin{figure}[p] \label{fig:y1-908}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.6]{./y1-980.png}
	\figurename{3.1}
\end{figure}

\begin{figure}[p] \label{fig:y2-980}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.6]{./y2-980.png}
	\figurename{3.2}
\end{figure} 

